理性分析今場巴塞敗因

個人覺得今場巴塞最主要輸在球證吹得差
黑得黎改變唔到賽果
旁證表現得就比較好 直接吹走一球

廢囉on9

好明顯擔心巴查

你都on99

駁5到...